<resources>
    <string name="app_name">And015P2</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="help"><![CDATA[<h1>   HELP</h1>
<h3>  Vista Principal</h3>
<p> La Vista Principal consisteix en una llista dels llibres que hi ha al sistema ordenats per títol.
Si es vol <strong>esborrar un llibre</strong> només cal mantenir premut el element escollit en la llista
i és mostrarà un misssatge de confirmació del esborrat. A més, si es prem momentaneament un element de la llista
es mostrarà la valoració que té el llibre seleccionat.
En la barra blava superior, si es prem en la icona de la lupa es pot realitzar una <strong>cerca per títol</strong>
dels elements de la llista. Per <strong>afegir un nou llibre</strong> cal premer el botó flotant de color magenta amb
el símbol +. Per <strong>accedir a més funcionalitats</strong> cal premer a la icona de les tres barres horitzontals en
la barra blava superior o lliscar el dit des del extrem esquerra de la pantalla cap a la dreta, això mostrarà el llistat de
les funcionalitats que ofereix el sistema.</p>
<h4>IMPORTANT: Per tornar a la Vista Principal des de qualsevol finestra oberta només cal premer el botó magenta amb la icona X.</h4>
<h3>  Afegir Nou Llibre</h3>
<p> Per accedir a aquesta funcionalitat cal premer el botó magenta amb la icona + en la vista principal.
Per introduir un nou llibre en el sistema cal emplenar tota la informació referent a les característiques del nou llibre,
títol, autor, categoria, etc. Un cop tots els buits són plens cal premer el botó [AFEGIR LLIBRE] i el nou llibre ja formarà part
del sistema.</p>
<h3>  Llistar Llibres Ordenats per Categoria</h3>
<p>Es mostra una llista de tots els llibres del sistema <strong>ordenats per categoria</strong>. Si es vol esborrar qualsevol element
de la llista només cal premer sobre ell i es mostrarà el missatge de confirmació del esborrat.</p>
<h3>  Modificar Valoració Personal</h3>
<p>Es mostra una llista de tots els llibres del sistema ordenats per títol, si es vol <strong>modificar la valoració</strong> de un llibre determinat només cal
premer sobre ell i confirmar que es vol modificar, després es mostrarà una pantalla en la que cal escollir la nova valoració del llibre i premer el botó de
[MODIFICAR VALORACIÓ].</p>
<h3>  Cercar Llibres per Autor</h3>
<p>Es mostra una llista dels tots els llibres del sistema ordenats per autor, si es vol fer una <strong>cerca per autor</strong> només cal premer a la icona
de la lupa en la part superior esquerra i introduir el nom del autor.</p>
<h3>  Help</h3>
<p>Mostra un manual explicatiu de totes les funcionalitats que té aquesta aplicació.</p>
<h3>  About</h3>
<p>Mostra autoria, versió i de més informació sobre el desenvolupament del software.</p>]]></string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
